想訪問下早幾日孖盡TSLA APPL TQQQ既朋友

呢一刻你地咩心情呢？

AAPL

想知拎學費grant loan買晒tsla買啲。。。

果啲

今晚繼續跌
TALS: 5%
APPLE: 3%
TQQQ: 6%

已經由食飯變食元寶蠟燭

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

請學生股神借錢炒股既發表下意見

無錢交學費

panic sell完
記得高位再入番啦